油尖旺區議會周四商取消旺角行人專用區

【Now新聞台】油尖旺區議會星期四將討論取消旺角行人專用區，提出動議的經民聯陳少棠認為行人專區已變質，衍生噪音和秩序等問題，而反對動議的區議員則認為應尋求更好的管理方法。

有18年歷史，在西洋菜南街的旺角行人專用區，是越來越多街頭賣藝者的天地，亦是市民表達政見的地方，衍生噪音和秩序等很多問題，警方收到的投訴愈多，即使有食環署人員執法，情況未見改善。

油尖旺區議會將會討論是否永久取消行人專區，支持與反對動議的區議員趁周末來到行人專用區，其中提出動議的經民聯陳少棠認為，行人專區已違背設立原意。

余德寶認為政府應設立發牌機制規管街頭表演者，會在星期四區議會提出臨時動議，暫停開放行人專用區，直至政府有更好監管方案。

目前油尖旺區議會19個議席中，支持議案的經民聯只有4票，手執8票，可以左右大局的民建聯，只說行人專用區違背設立原意，但就沒有表示會否投支持票。

油尖旺區議會周四商取消旺角行人專用區

我表態先：贊成取消

晨早要啦 嘈撚到仆街

快撚D一通過即刻拉人封艇

接受訪問嗰個都唔知係咪香港人？

陳少棠條垃圾

先達潮聯小巴專用區搞左未呀

贊成取消

一鑊熱,先再再慢慢改變

老老實實拿臨取消佢啦
一堆sales狗，一堆蝗同廢老係到大大聲又走音唱埋唔撚知乜撚野歌，嘈撚到仆街
依d算賣藝咩
真正賣藝嗰堆又被人迫走哂
嗰行人區仲有咩存在意義

最仆街係啲嘈音真係好生化污染

如果全條街唔俾用喇叭同咪有無得諗

殺左班老坑，留返d 真係表演(花式足球/自彈自唱)

真係表演果班都轉哂去旺東海傍 雖然啲busking都是係難聽

取消啦

果班當行人區做表演大廳係度鳩唱既死老鬼
唔知自己乞人憎唱到難聽到爆污染人地耳朵
仲要唔知邊度黎既自信成班係度自high
我寧願取消佢好過俾班老野黎鳩咁黎
想唱歌去K房啦屌你老母

同意！再唔係去將來個西九，有咁遠死咁遠！

仲要成堆廢老係到跳舞真係好撚肉酸

明明行人區都冇得行,搞到所有人逼哂係最左右2邊行

佢地個陶醉閪樣真係想打獲佢

有錢賺緊係啦

食得鹹魚抵得渴, 住旺角既廢中廢老咪慢慢等區議會入面手執4票既經民聯同8票既民建聯同佢地解決問題

旺角重光了

班仆街阻撚住晒條路,一早就要取消

成班死廢老嘈撚住晒

其實一早禁止用擴音設備已經差好遠

係要搞到依家班大媽廢老開曬concert先黎一刀切 唉

贊成取消
星期六日俾班支那人係度唱歌真係唔撚想出MK